聽日出黎 就係最好既報答

願逝者安息